有無人細個好鍾意睇what’s michael(我為貓狂）？

米高好得意

有碟

大個左先領會到啲幽默

同親啲frd講無人識
細個買左好多隻碟

但集數好似好少...

細個超鐘意睇

漫畫勁靚

細個必追

好睇

嘉德利奧

講加德里奥
實好多人識

大個先發覺套嘢中文名係音意兩譯
好勁

我有成套漫畫
果陣買仲送左米高滑鼠墊

申之助

你講起我先發現

成日比人打